[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3528)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

費基亞頂多幾分鐘

7點點買？

6點角大

有0.5/1 B咁抵玩?

半客

7點半大全大

入未

唔起腳緊係扺玩

0c ? 開波未

2c

中伏 腳都唔起

唔怪得有0.5/1b 伏到 又精選之力

即場點部署好

No goal

有冇人玩即場角球呢

咁我買入球細先

10.5s點輸gel 1 gel先

4c

買左9.5b?

9.5b 10.5s 估佢10-11c完

你兩個做乜鳩...電莖得果幾丁友都互屌

又停角

唔想叫得咁辛苦

巴打講完有啲驚

補細算

唉唔理你兩個 屌波算
賭都有得嘈交

又停角迫害

唔該下半刷到仆街 無錢補了

有冇受害者買0.5/1b

7點 2.5大 lastcall

有

7點花膠有冇同路

琴晚角大夜

查比下盤

大波

想要埋半大

落飛..希望開到

我都要

有冇同路

1:0 FT

輸左可以走路返日本

圖庫曼入未 屌你老母

2個燈西

半細水泥gel定都得

半細全細水泥gel定都得

喂屌呢鋪我正手...咪搞事

主入100%

你D正手唔多得...

屌 冰角啦 刷咩撚

15分鐘一腳 點解巴甲半大會大船？

半全細水泥gel定都得
唔知點輸

花膠近4場全勝空難隊

1:0

阿甲同巴甲真係最悶聯賽

保地半主未

屌你老母 一射就中出..

垃圾圖 輸撚足7場作客

客下球

花膠gogogo

molamola

主2

賽前9.5s 2.00 邊個會買大?

屌你老母次撚次輸呢啲垃圾聯賽
俾犬賭

見撚到你買客都想補下主FG飛
點知真係

半和先

屌保地花高半大0.5/1 比粒黎先啦屌

lm

對賽大風1勝1和 主盤坐走望贏

nogoal

連登大船半大 仲想發夢上半有入波)

客ng

艾度上季 唔係廢，今年踢三場仲榜尾，個教練仲唔知驚咩，肯定趁主場攞個頭彩

1粒都好丫屌

2:0

20

靚

入左？

無銀巴勁撚到

針左客fg
0.5/1b
1.5/2b cash返

介左

又半0全3劇本

屌你老母圖唔知乜撚

輕鬆到

0:0 好舒服

客有冇咁撚廢

保地花高 1.5/2b gogogo

保地連登大船沉沒

龍門廢到

對空難隊都唔撚識入

即係8點打風隊啦

6666

主3

屌你老母 阿甲買大算撚數

7777

刷阿！！！
-3

主贏緊兩球仲連角

我估巴甲空難隊上半一球都冇 因為依度半大大船

又爆我1.5細

阿甲

花膠平半入未 屌你老母

入球大都係大船

基爾降班啦，斷我4串5

咁咪00完

保地花goal未

8c

會被入

9.5s練心？

快刷3c

半0全3支持區

買細驚到尾。買大叫到尾

屌你老母啲垃圾波餵狗

黎多個連C

8.5 gel

主下隊 9.5大

客隊輸開始刷

補時前1角，補時有1角

All in 1/1.5b 夠膽一粒都冇

-1 c

買左9.5b

2:0 now，又中

mama where are you
半大need you

花膠啊屌...

佢淨係識賭角大

比多2c

我8+1買的

搵mama叫半大cls

我買角細

主下隊都收皮多

9.5s?

又要練心

1.5/2細想死

999999999

練尻

你買左

呢場無買，起唔切身

買左花高點算好

0:0 ht 狗會cashed

屌又中............

等收錢

諗定下場

關你咩事？

花膠半場一粒 下半場一粒

我就係一醒就買左 依家又輸

你就好，又準備gel頭

想要埋10.5b

小阿根廷人平手咁抵玩

想要

你咪啦

auti : 基本

屌你，你咪撚燈啦我60k啦差40k就收隊

2:1會更爽

2:1立即針

要小阿根廷人先
盤口好著數

mama have what water ?

你買2.5定9.5？

feel到你60K變0

咒尻我輸開心咩

話左9.5s 2.00 點輸?

一係小阿根廷人，一係半大

9.5

反手

10完

今個月點過

係願景黎

土庫今季好廢

又半0:0

保地花膠全細又收錢
去馬會拎錢先

宏願

想教下大家2.00要買姐

派返我未

0:0gel

主絕殺 一世球迷

得個睇字點派寶巴

補幾

仲有球巴話似客

屌 我跟人 奶撚晒閪...

一輪12場，通常都有25%開到
咪搏下尾輪開law

how about both?

睇聯賽 前兩日西甲開曬1.72

鳥巴暫時反底未

全世界客 就係買主

屌你老尾...阿甲俾犬賭
響親都對家

馬卡補時開大

話說尋日7x1 斷一關

主12M

主12m

12m

圖庫好波

又all in
我買100 200 玩下算

變角算啦

痴線

yes 絕殺10c

3-0 高水大波

睇下媽媽變唔變到角

3:0

30

完場未

大波波

屌你老母半0全3

針1羊1

12.5倍ng

奇蹟

半0全3

呢場半0全3，花高半0全0

上輪學生隊都係

邊隊dse

3:0 9c ft

9.5s opop

Feel到空難隊fg

睇重播

講緊西甲

9.5s 終於震完

屌你老母冰島超仲正氣
阿甲

9.5s 10.5s頂到瀨屎
早餐可以加凍飲

喂...屌你咩

仆街了....

又黎

無銀用:似2:1牙
3:0

就係咁先仆街
留名睇結果

阿根廷支持區

有咩水

陣間阿甲買咩

原來有10.5s

真呀 琴日場美職爆連c

你燈到開對家

咪有動力繼續做

9c後有

上半有

輸錢其實幾撚舒服
望一望完個賽果成個心平靜晒

主？

開波前入9.5
刷兩角入埋10.5

又贏

未起身

買你對家咪中囉

有冇人小阿根廷人
呢隊野作客咁廢
對家都開平手

有無人圖庫曼啊
呢隊野作容咁廢都係問平手盤

G持 追番基爾個d

阿甲半0全3
巴西甲半0全0

颶風隊我細細個就聽佢個名。信心保證

睇你頭

幾時上樓

200支持客。返工賭波渡日

保地花goal唔識goal

打風100%

唉，返工又要屌柒班撚樣唔撚識做

颱風99%

same road

4x1爭保地颶風
度定今晚算

一球都冇 舒服

收手

買左半大

Sor 琴晚訓左
一陣抽巴打

0-0踢黎托柒咩
直接吹完場啦

連登大船 真係100%對家 半大全大一球都冇

唔該

半一上盤舒服到

我啦屌 食緊二手飯 俾人認到趕我走

做地盤？

花高係咪玩野

管工？

屌訓醒托咩 賭埋晒啲垃圾波

小阿根咁屎都平手 。。好難賭
唔敢買佢 買左打風 希望好事

Gchi

本身買幾注追返 分開左兩野買垃圾波

半大未

圖庫屌打
無銀用:我買左
1:0

屌你老母響未
再唔響真係會報驚拉鳩自己

花膠入未

Ok

屌花膠唔入等陣要去ifc 跳樓了

小人 屌打

呢個真 搞撚到我入左平手

巴甲長買入球細一定上樓

我波蛋0-0 50k
馬會提早派左俾我

唔派講唔通

花高入未

放左股票未

打風隊入未

巴甲又00

ok

想巨風想退錢

Goal未

查比 入未

好撚悶 響都唔響

花膠1:0 2:0 嘅派我$1000

嘩屌你老母靜撚到圖書館咁

留馬會户口

咁你唔會開得出

4隊波 無隊識入波

打風

算9數啦你 萬歲爺

一粒都冇咁撚絕？

阿甲巴甲垃圾聯賽

留馬會ac 派夠10k

花膠10大家開心

唉怕撚左你 俾一粒我輸半推樂遊啦屌

派左

客隊半一水泥gel

收到了 估唔到巴打真係派

block左出巴甲大波同圖庫曼D人了

講好左，唔講大話，錢贏唔哂，最緊要大家巴打齊齊整整開開心心唔好去跳樓

跟佢對家唔好咩？

起碼要留無銀用

屌你00

lihkg>大波
現實00 ft

空難gel頭

Jump得00..

阿甲仔入未

阿根迪諾屌打

巴甲全大波果輪真係十年難得一見

成日反手?

有時起身唔清醒跟左點算

保地花高未

我放棄啦...訓算

依個真

1幻 打風隊gogogoooo

仲0:0

兩場完全唔整入

3場半和就fatfat

Crashed

全大落飛

打風極限禁屌 入返粒先啦 屌你

花高唔該絕殺

有人派未

南美波

屌你老母4打2自己射...

屌你老母 準備訓身小阿根廷人

送錢比馬會

保地0:0

支持

0:0

屌樂遊伴我算
好撚燥

買半和上樓

平手盤就比人大炒 上盤就0:0

買大0-0 買盤對家響 唔撚識賭呢啲
但8+6不了

要睇邊隊
保地今季真係食屎
法林明高呢D正氣隊

屌你老母 決定再買多野大
唔信咁撚燈

點解巴西係足球大國

對賽往積係贏開

本身想買客平半
睇到啲留言個個買大上撚左船
屌你冇人一齊叫過

見到無銀用1.25大就知死硬

喱兩三日贏個d輸哂 好彩拎走左個本

巴甲長追細就得啦

0-0 cls

試過買2.5大,2球永遠

得法明 山度士有能力單邊30

仲有富明撞手神

山度士上場玩到領先3球比人絕殺3球

比人入又得 自己入又得 得左

得啦
知你勁
我未

擺明係打假啦

同智假呢D波一樣
合埋眼買半大全大

主

冇賭

智假半全大就5050 巴甲阿超 70%半全細

玩得硬
又收錢

睇下上輪巴甲有幾多場絕殺 假到出面 高士路嗰場球og

主入未

Allin紅鑽

已派500

南美波除左個龍。10個都係後防球員？唔識入波好撚癲

波係點買
買角大就FAKE C
買角小就永遠爆

俄假都好過佢地

以後場場買細, 10中9 賠率低都嬴到喊

睇數據 客

尋晚d波算唔算近期最正氣

唉屌你

馬會ON9得一個中位數
如果唔係長追2/2.5細應該好D

有哈馬比已經夠正氣

起碼有波入

哈馬比x高登仔x波杜

烏拉根咁廢都開平手

假撚過澳假, 00起上黎, 踢200分鐘都00
朝早波真係咪撚搞為妙,

又屌我

花膠永久blacklisted

真 最撚易輸錢係朝早

我買咗主盤都覺要輸了

所以話. 呢D波就算開即場, 但唔開即場盤
根本冇野好賭. 除左即場角

除左美職易D..
其他全部牛鬼蛇神黎

我買左主盤震緊

等緊腳巴抽

同河床一樣.應該差唔多輸嫁啦

風 11.5s

2019年仲有人買台風隊主力走哂

小阿根廷快入

我傻架麻

主快入

9cccc

悶撚到 不如直接完場

Sp對西鑽 點部署

買客啦, 日本波一隊, 大陸波踢幾個人

舒服就好

半大想屌

呢個畫面見左好多次啦入下波啦。

買細咪靜靜地贏囉

睇睇下避鳩左..而家入會唔會遲左

買00都可以去馬會排到等派彩

屌等買cs算 呢啲垃圾波餵犬

2球輸半都好呀大哥

快入

00大家有錢收

睇左陣 屌你老母死扭爛扭
成班隊友等佢傳
最後俾撚埋人
執柒左佢啦

主呀入啦

笑左. 仲想兩球

女子足球都好過呢班撚樣

00等收錢, 重要入2球

買角大就連角都冇. 真係俾狗賭

自從cashed 左之後未撚好運過

客入未...

係輸頭先果兩場
對上果場我玩冰島超都收錢
屌你老尾

停撚夠角未

放心 主會贏一球

啱啱平手盤就456 而家就玩到00 我屌你老母

踢90分鐘 22條友將個波踢入條白界入面都做唔到

咪9角囉
仲想點

兩場00

心已死

買角大就停經. 屌你老母

野雞啲波好撚癲
讓人果隊拎戰神卡會繼續入波

比你地叫佐兩個鍾
打和咪算

你老母買圖庫就比人炒 仆街

00不如咪撚開波

小阿根廷人快絕殺

0:0咪撚踢啦屌

啱啊

阿甲星期一6點鐘開波都開走地第三球假撚到

屌

啱啱嗰場又唔撚走盤 仆街啦

上半場禁屌引人買客吸飛
下半場即刻回飛主入三粒

又0:0 走盤都好

唉 走盤好過輸嘅

阿根廷連政府都咁黑
足球打假真係唔係出奇事

救角

好撚彩睇左陣冇買大
兩場0-0

兩場0:0寸埋好似有60幾倍

Super

成日同你同路都針上次696就話有邪惡勢力bill哥姐今次又衰咩

咁鬼多和波

以和為貴

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

踢波巴抽未

冇賭呀屌你
自己檢討下

琴晚中踢波巴唔知派幾多呢

。。。

派一隻牛牛

我愛樂遊

訓醒發現角大又差1c 屌你老母比狗買

風11,5s gel

thx for carry

你愛樂遊

爽撚死

Dllm 飲野未

Friday

中位神
今日買乜

亞冠100%角大

sp？定伊蒂？

sp

重申，角大比犬買

賽前9.5？定買live好

派我

昨晚全中

正 喎屌

Me

26231714

37995480

28595100

我未

旺撚到

幾錢上

我乞撚到啦終於

我了

話撚左中東波係踢主場架啦 沙維你老豆咩

分你老母咩 我輸唔見你比翻一半我？ 你都on9

摺埋成個波po啦 無波賭

幾時派$

唔派啦 派完你地咪又係比返狗會 食左佢好D

下場再黎

死獌狗

最撚憎獌狗

睇佢派膠好睇啲 尋日有球本來入左
條傻閪企係越位線 入球無效 笑4

渣古個腦無撚用

拿根亞頂撚住

求派500起機

我連派幾多都唔知比驚喜我thx

Tg搵左佢未先

今日一定係買上海

猁狗咁有錢架咩 揸Benz

搵咗啦 我無payme 叫佢得閒經過馬會先入

歐連都fat死了 死疤狗

我記得琴日用腳巴 叫緊主隊 你一直叫緊主隊gel 叫對家

完場點知重新留名多次 一抽就抽到你

屌我payme幫你代收呀嘛

收啦 吉野星

屌 見到外賣佬着獌連影衰曬

Real wo 如無意外星期五

邊場丫

你班傻仔 琴日跟咗紫蛇2x1 @3.x

鳥拉爾啊
我叫叫下 明明見到你打主隊gel

唔派佢啦咁就 重新留多次

我無gel過依場喎認錯人？我依場買10.5s

依場我買角 sor

拿根頂撚住

mee

我

唔講咁多
大家一齊睇圖

咁得閒搵返張圖

追擊手

算啦 腳巴話事

不過 我都收到
所以無所謂

笑4幾比幾講？

大種乞衣好追擊得

拿根gel！

2-1

2-1姐屌 on9 真係主贏 gel

究竟 檸檬學姐（長井）係咪輸死左

Lm

唔係已經改左啦咩

長井龍雪

中国打貿易戰邊有心情踢ball呀
今晚all in 紅鑽了

講埋呢d鳩野通常就勁中風
上次唔知邊個話38度北海道唔識踢波跟住就炒鳩人8-0

上海上港 粒粒巨星

😂

D

tg ed

台南 同d牛一齊食

6倍

自己帶過去啦。。。仲細咩

咪能玩啦

上youtube睇人點帶過關啦 攞野包住

頭場有冇心水
角大有冇諗頭

1-0

嘩8狗好多生意

屌終於現真身

頭五派200

收到阿欣的祝福了

琴晚哈馬比加艾夫真開出
派1000出黎

有payme qr code先好抽

打哈馬比艾夫好好波

抽頭5算
打字手攰
今次係派1位 1000！

打哈馬比艾夫好好波

Fail

哈馬比艾夫好好波

哈馬比艾夫好好波!

截

中我/你 互拆算啦

岩岩好上到車舒服

針 岩岩好上唔到車
好唔舒服

1

哈馬比艾夫好波

恭喜巴打

Yy...dllm

波蛇派我幾多

...........................

嘩屌 波蛇好波！

屌唔撚搵佢放題了 1000$慢慢食飽佢啦屌

我愛波蛇

Real...

Mon少陣都miss

波蛇好波！吹奏一星期

支持Y蛇派返D出來大家HAPPY

。。

邊會

yy(走數)

同我食啦on9

本來抽中你 走數了88

Okok friday直落飲野

戎左兩日賭 每日只上波po一次
個心好平靜
但係馬季就開鑼

Nice la

好事黎

馬季點忍啊

戒

輸到甩褲

好驚忍唔到
有冇計搞搞佢

賭牛賭馬賭動物最撚叻係我 你識撚咩

今晚玩多轉

抽錢次次都抽中最唔等錢洗果堆 乞閪咩

Real

今日化身牛牛王同網球王子

Ok 今晚唔訓了

問過牛魔王雲絲頓未？

用黎找數入翻100比奈先

自動加我入list ok？

Ok monpo

屌你老母我呢

ok gchi

中硬 抽定都得了

出糧先啦屌 你咁rich

。。 唉 tst見

講經咩 call幾次g都冇撚哂啦

想睇

Ifc見

大家唔好gel曬先
都要中先有得派

旺開就旺架啦

好

SUPPORT

屌，用心睇盤！

幸運巴已派

賭冇信心點贏
你買得就代表贏左

謙虛d

抽唔中我飲滴露

收返埋啦13

波蛇好球

。。 幾時食

又無份抽

好 gchi

叫你收番埋直接派我...

Mevius巴話自費join埋 要問問先
sana黎埋咪4條棍 咁撚on9

多唔多水

奈子

想要碎鑽

Nice

阿婆都識買

佢一早自爆左啦 屈都屈第二個

大家好

已經封左佢
煩撚過你

幾時我

電莖手足又針撚晒？ 冇電莖賭咩

我唔明 係咪姐係屎過呀婆😭😭

乞咗波蛇兩次都唔中

夠鐘吹奏下波蛇 今晚買咩

初睇鑽鑽

晏d睇埋尾水先決定

3610 死左？

屌 MISS 左 穩如哈馬比

Sp大落飛

Hi

電莖未

今晚有TL

請支持我csgo愛隊Astralis

冠冇開盤

今日cs馬拉松
Simple vs kennys

唔係聽日咩

屌係喎，今日一場都冇

得一場野雞lol

藍波南韓派錢

啱啱收左場中國

聽日

琴晚同用腳巴同路贏錢反底
單頭烏拉爾 哈馬比串艾夫盤

Faze 銀行隊

今日閪鑽下盤派錢？

鑲鋼睇黎小勝，買左細2.5

之前鍾意kennys 但係simple贏硬

閪鑽買咩好

角大

全日不停落飛做到sp開硬咁

Simple ak都唔識jar

但係佢carry晒成隊navi

我覺得閪鑽贏

上海sp100%

Sp贏2粒我估

Gun u 點部署

冇人識 屌你老母

屌你老母樂遊又昆我幾舊 屌你老母啦我

又搵c小姐了

籃波連中兩口

出水未 唔想底褲都冇出通街走

今日電莖末日，乜都冇

7:30邊隊先係船

上海妹sp

d女好chur 我無乜精力 有無手足接力

侯克復出 仲有奧斯卡 阿奴杜域都唔知上海性伴侶點輸

壞孩子 好似格格不入咁

>>>>>>>>>>艾傑臣

本人心水 客+0.5/1 半大1.5
半場1:1 全場22

哈馬比艾夫好好波
我了

中協杯先輸完比 爆炸頭

Yy買咩？

no心水 石鑽打亞冠都好勁

Yup
碌撚都炒佢 紅鑽冇問題

西鑽好似拎過冠軍
屌支那隊踢亞冠好撚9廢 買親都輸on99

2.5b 不停降

上盤

一陣你就跪係度話自己係中国人

走地先買啦
睇下踢成點先

土耳其-15.5